成個建制都無出黎屌何妖office比人攪？

建制派都無人理鳩佢
開記者會都唔預佢

何妖連保皇黨都鬧
佢哋應該一早睇佢唔順眼

爛玻璃wor~快啲出嚟譴責啦

喂呀！黑社會嚟！你叫謝偉俊企埋去呀！人地幾醒目呀，恥與為伍快過你啦

恥與為伍

玩撚到揾黑社會打人
班友即刻割席啦

跳船見怪不怪啦

縱使係咁，姓何果個仍然係建制派議員

成功分化

割咗庶好耐，連元秋都知掟

佢哋越係割席,就越要綑綁

保皇黨班撚樣有利益咪企埋一齊囉
而家出動埋老黑唔割蓆嘅話
驚第日被人尋仇啦

無錯，夾爆保蝗狗

會唔會係建制派利用何妖做野呀唔好比佢地割

人地奶共者
假假地都叫有錢人專業人士
何妖黑社會牛屎仔
邊個會想痴埋去

姓何嘅本身都犯眾憎，今次高調涉黑其他人梗係低調割蓆啦